香港唯一高質Youtuber就係元朗足球

=.="

d片高汁到從來冇人叫個佢出樣

明明係Rico，仲可以比返應有嘅野比你

Catgirl

勁撚有心, 香港咁既質素既體育佢都場場走去錄低

難得既熱心人

👍🏻

唔知佢係咪唔洗返工

踢學界嗰時好期待佢會嚟錄
錄低咗我地一步一步拎到冠軍，真係一份唔錯嘅回憶